鄭若驊：市民一般仍可戴口罩 日常生活所受影響不大

律政司司長鄭若驊在網誌撰文，重申外界有意見指，政府訂立《禁止蒙面規例》是繞過立法會而立法，並不正確，因為規例是根據《緊急情況規例條例》所制定，是一項附屬法例，會按規定提交予立法會省覽，包括通過決議提出修訂規例。

鄭若驊強調，訂立《禁止蒙面規例》，主要目的是希望有效減少暴力行為，並協助警方調查和執法，盡快令社會恢復治安和安寧。

她表示，除了在規例訂明的情況下不可以使用蒙面物品外，市民在其他情況下一般仍然可以戴上口罩，日常生活所受的影響不大。市民在公眾地方被警員要求移除口罩或蒙面物品以核實身分，完成後可以戴回口罩或蒙面物品，所以新措施對市民權利的干擾極為有限。

仍可以？市民戴口罩嘅權利係你地賦予？屌你老母行個緊急法就真係當自己皇帝

你有鬼實權決定咩
軍政府上星期非集會場合都拉唔少啦

可以帶？你問左左 盧偉聰 同佐仔總統未呀？ 周街亂拉人呀8婆

早兩日幾隻黑狗先喺尖沙咀碼頭 兇兩個著校服小妹妹

連登有班傻閪又助攻話會 捉佢地去姦同棄屍

問過林大總統未？

屌你老母

10.13 10.14 不見不散

戇鳩

事實就係後生一個人係街戴口罩都比人逗

垃圾

尋晚立場直播元朗咪有個女仔俾狗𢭃

比人拉，比黑警棍打

可以戴，差佬照拉咋嘛

其實禁蒙面係咪令個踢保策略無效化

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

下 後生平日戴比狗逗又盛 學校又話唔比戴 你地班狗官有共識未架

警狗識撚法律咩
而家帶口罩就查心情唔好拉咗先呀
有冇睇過片呀？三個人夠數！拉得非法集結
警狗濫捕又唔見你開多條濫捕例？

唔好戴
由今日起全香港人都唔好戴口罩
尤其係病左時 見到藍絲廢老狗官畜生咳多幾下
傳染左俾人係唔關我地事
係律政司要求既

話我知 點撚樣影響唔大 俾人恐嚇呀而家

大波驊傻撚左？佢有乜資格出聲？而家軍政府喎

拉唔拉你話事嘅咩
黑警話事ga ma
有咩同黑警解釋啦屌

所以更加唔好戴
見到藍絲廢老狗官畜生咳到肺癆咁 打多幾個噴嚏 係律政司話唔準帶 肺癆惹到你唔關我事

楊潤雄話唔得喎，佢哋傾掂未？

以後如果食飯隔離坐住個藍絲廢老 大大個噴嚏打埋去

你班狗仲拉9我哋呀，屌你老母

呢條死肥婆就要戴口罩啦!

哇，皇恩浩蕩呀屌你老母

正如北韓人民仍可正常生活一樣

鄭若驊跳樓未

正如北韓人民仍可正常生活一樣！死臭驊

屌你睇下班癲狗先啦

屌佢老母

差佬講唔比帶.....

建議如患病時 就唔好戴 周街咁咳 直到有日變疫港果陣就成功攬炒，要知道啲菌係會愈變愈惡嘅

大波驊呢頭咁講 果頭皇軍鳩拉
唔知話佢天真定係扮傻

ON9

市民可以戴口罩, 只不過會係隨鳩時比班賊鳩拉唧

阿律政司
現在唔係市民唔知日常戴口罩冇犯法
而係政府d執法人員唔清楚
一見街上有人戴口罩就要拉要捉
可唔可以教下佢地

死仆街!

民調得番十幾分好心就摺埋彈開算啦

d狗見口罩就衝埋黎 又拉又鎖 大聲甲惡 咁叫冇影響?

影撚住路過都比你拉呀八婆
你班高官同黑警一齊死全家啦

又想識你 中伏然之後加多幾個人頭

收皮啦 叫佢試下戴住落街行一轉
我驚班狗仔唔識佢 拉鳩埋

週街都係惡犬

比卓幫辦兇

乜嘢叫可以...

教唆他人犯法DLLM

一般都俾黑警拉

就係要咁
變疫區完全係政府既責任

規例訂明市民一般仍可戴口罩 ，但警方係法律之上，想拉就拉

權力架構:
POPO>ALL

其實佢無錯，影響不大既意思係你戴同唔戴黑警都會拉9你，所以其實冇分別

無單據又拉，帶口罩又拉
講句野又拉，係藍絲揸刀唔拉

其實即使林鄭唔肯辭職，呢條友身為律政司都應該要辭職深潛就以為有用

但黑警係唔係啦拉喎

一般？
指冇驚犬見到既情況下呀？

【國際】【求記者】
米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

快d推上熱門
內文有links
快d上 ig 和twitter like and follow

Connect 咗意大利

我嘅權利唔需要你賦予架死仆街

警犬唔多同意喎

點撚解學生唔戴得口罩？

呢個係我嘅權利 唔需要由你賦予

同你d執法者解釋啦
同我地解釋把撚咩

楊潤雄自己講野都有 conflict la

學生戴口罩： 唔應該將政治帶入校園，會逼其他同學政治表態

藍絲教師係學校表態比人圍：學生唔應該咁樣對老師（但佢又唔遣責個教師將政治帶入校園）

（但黃絲教師出張工作紙 教育局又要話佢唔專業要佢道歉乜乜乜）

因為...佢地有兩個大前提.....

支持政府施政係同政治無關

中立＝中国立場

最弊係畀你班癲狗拉 亂鳩咁嚟

你收緊自由 市民就可以大條道理爭取自由

食屎啦

講咁多做咩啊，有本事你咪試下，睇下有冇影響

戴返你個奶罩先啦

屌你 比人拉撚左喇

又可交人頭

平時可以，俾人問先要除⋯
咁就算無法例果時都係咁架，立黎把撚？

含撚啦，冚家產
帶口罩行街都比人拉呀

佢瞓撚醒未
戴口罩都俾廢老屌呀

垃圾政府無權 9up無理

臭西你幾時死

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

你問咗林總統未呀

最無資格既人黎講呢的

可以帶不過黑警可以照拉

師長未出過街

以前我戴罩唔會比龜逗
而家帶左會比佢叫我除先得。
咁大支野都叫影響有限？

巴士啲人咳到就死咁都唔敢戴口罩啊dllm

理想與現實不孚乎
係咪違反商品說明條例

我屌你老母

周街見有人帶口罩就拉喎 8婆

831

收撚皮啦閪婆

乜撚野影響唔大丫屌你老母，我平時坐車本身日日都帶口罩架啦，依家帶有啲丫叔丫婆好似覺得我係犯咁望我丫

仆街，落咁多衛生水平低既支那落黎，咳同打黑痴都唔come住個死人口鼻，丟那媽咁我咪自己帶口罩囉!!!

幼稚園手足口病大爆發
正呀！

遲d 流感高峰期
死返一二千人先

痴線 我而家去拆咗你屋企，淨返間房再話你仲有一間房可以訓

嗰兩個仲要係鄭若驊師妹